香港市民需要嘅武器 唔係飯券

警察依家有幫過你咩? 咁撚多單報完警放犯
仲要靠垃圾狗你去自首算啦， 香港人自保